所有人俾狗問請第一時間話我冇野講！！！！！！！！

我冇野講
我冇野講
我冇野講
我冇野講

見暈請訓低call白車

PUSH

推

俾狗查

我冇野講
我冇野講
我冇野講
我冇野講

見暈請訓低call白車

咁跌左銀包呢?

會唔會上門捉?

我冇野講

冇搜查令就唔好放犬入